粉嶺係局黎！！！！！

我爸係公務員,佢話粉嶺定北區個DO今日話有人想搞浩園,成件事得建制中人知同收到風,連登連少少風聲都冇,咁大家明咩事未！！！！

自推

推